依加應該放一放低送中 處理咗明日大嶼先

萬億嘅儲備 1q清袋
融入大灣區嘅海事基地
不是起給港人的公屋

21號審議 係時候叫翻啲人黎野餐

唔係指放下 而係講緊文宣同網上戰線
應該開始處理 呢單嘢
等多啲人知
先有能力stop佢

另外想講少少送中後續
都知一班勇武巴打打憤怒無處可宣洩
不妨將戰線轉移到特首辦同禮賓府？

望下議員做唔做到野

唔好好低估網絡力量

香港人真係好撚忙

之前送中炒到咁大都係靠我哋自己
同政府警犬助攻
今次點解唔得

之後仲有國歌法同七一遊行

香港人唔好鬆懈啊

Push

明日大嶼緊要d定國歌法緊要d
撥款仲有機會收番
立法好似無得收番

why not both?

講真 咁密集式抗爭香港人未必頂得順

撥左你想佢收番都幾難

恕我不能認同，
送完中之後，更加多條明日大愚過啵！

要諗d冇咁高體力要求嘅抗爭比和平人士

上面個巴打太長我唔quote la
同意要both
但問題依家出面輿論同文宣都係集中係送終

可以諗下文宣組會唔會可以做到野激起市民關心,
得既 個怒氣可以爆落依個議題到

唔明

放低你老母！

有聯署未

幫手街站 文宣
但個問題係大家已經冇咗呢個抗爭嘅心
口講不撤不散
但你睇吓琴晚就知
Po下IG當做咗？但求問心無愧？比啲掌聲自己

乜都冇啊
好似冇乜人知咁

推

明日大嶼反對既人數少好多囉